[ 1 3 P ] 胡 琳 好 撚 正 呀 屌

個樣已經keep得好,把聲仲要超拎好聽,沙沙地得黎又甜,甜得黎又唔造作,傻的嗎隔住部電視都覺得好拎正

咁多年都係咁正

錯 越黎越正

石原莉奈

胡琳最正

點解我會集中望唐文龍

真係好正 有買到佢碟

唐文龍同胡琳都好正

Bianca

唐文龍都越黎越正

唔差

聽住佢首東風再對住佢打飛機

多謝支持小眾音樂

小琳

好似樣

睇睇下又幾似

一撚樣好有代入感

唔指個樣
d語氣陰聲細氣，個成日扮無辜可憐個種眼神

又要打j

佢首一個人先正 隻腳

甜得黎又唔作狀

一個人mv

唐文龍垃圾,有胡琳都仲要偷食